覺唔覺 歌手 吳雨霏 比人低估得好緊要?

明明D歌好撚好聽好撚正
但係就無乜人講起佢
我自己都唔係幾認得佢個樣
係唱K個陣先多人唱下佢D歌
其實佢好多歌都好撚經典好正

唔明點解負皮
講唱功唔係最top個批
但我幾鐘意佢既歌同把聲

唔覺

唔係一向都係實力派咩

而家賓妹明星反而當道

攞晒獎又多hit歌又多人識都叫低估？

其實佢好多歌都好好聽 同埋幾難唱下
殺她死 歌詞正到呢